[Trump氣數已盡］拜登支持區

撐拜登

而家只有連登仔+蕭生同時支持拜登，先可以夠燈力影響大局。

拜登

oh damn

cut 爆你

燈佢老母